利物浦今場醒咗好多

首回合36射門攪到曼聯換領隊，今場先唔會咁笨，特登唔起腳

On9仔